「行動」屌你老母係味星期日見啊？

係味啊屌

係味星期日見啊？

推

Push!!遍地開花

See u on Sunday

特朗普已經教左我地下一步點做
點樣繼續得到國際關注和支持

呢一次遊行希望全日係和理非遊行
好似上次170萬人遊行咁
希望吸引更多和理非上街

禮拜六日都要啦
經濟戰點可以比佢做生意

係味星期日見啊？
唔玩陣地啊屌你地老母！

push

18區和理非遊行就得

係

係味星期日見啊？
唔玩陣地啊屌你地老母！

係見就推我上熱門啦！

係呀屌

可以

係味星期日見啊？
唔玩陣地啊屌你地老母！

係見就推我上熱門啦！

外國戰線著灑火。
星期日見啊屌！

星期日見！

好

只可以講黑警唔會俾你和理非到做定兩手準備啦

係呀

記得帶外國做既文宣回應人地支持呀

冇錯，所以更加冇可能玩集中

唔好俾佢地集中警力啊。記住係二百萬零一個對佢地三萬隻啊。

推行動

係呀
星期日見

點可以停 屌佢老母臭閪

係呀屌你老母

pish

Go

推呀

新屋嶺義士出埋嚟啦dnlm

Push

街頭見

係呀

屌

721
811
831
101

推 全力推行動post

係

Btw 咪

遍地開花

行動POST要推

1/10

星期六呢屌

Tui

星期日玩大佢

可以
係就吹大佢

中資銀行位置

指南

721

唔好再話咩相信勇武喇 已經冇晒勇武

開花開花

推啦 抖夠啦 醒啦 出黎啦

再係咁輸架啦

星期日見啊

星期日 開花

推！

tui

星期日 再嚟多次真正開花

可唔可以識真討論下點樣運軍火入黎起真革命

星期日 一定要開花

唔撚係掛
又想為左靚畫面而害幾多兄弟俾狗捉俾狗打?
而家唔係打機有無限復活呀
手足係付上人生同埋條命黎抗爭
為左生存係應該盡力掙扎 而唔係擺個pose影張相呀

六日都要出, 到時睇情況做嘢

出啦屌

係！

兄弟爬山

休息完啦！

不見不散

笑左

推呀！！！！！！！

驚呀, pull咩春

星期日要人

推行動post呀

休息夠啦！！！！！！！！

Push 4pm到

612 721 831 101

好撚火滾呀！！！！！！

休息夠了

聽完佢發言
星期日 再嚟多次真正開花

行動嘢推！

出動啊屌，唞撚夠喇

推....

有沒18條路線圖？定即興？

推 一定要再出 出撚到你港共收皮
寧為玉碎 不為瓦全

推呀屌

外國都開曬聲想見和平畫面啦
人權法6日後就審議
忍一忍手
下個星期再殺狗啦

係 不過味乜鳩

一定出

開佢老母個花！

係啊屌你

肯

定

推呀，休息夠喇

係！

將抗爭帶入生活！由口罩開始！

後生都唔戴口罩，不如整個ig 口罩challenge啦

星期日見呀屌你老母

行動目標係乜先..

好少行動po啊
Push

唔撚玩陣地！
推！

星期日見

開花

係呀星期日呀

連登成功被控制

休息不了

推
一定要下晝就開花
夜晚開太少時間做野

佢想要死城， 我地成全佢

Ys

推爆佢！

幫手開 唔淨止星期日

會唔會又變左休息日架

唔好再比人帶風向變左夜晚八點開

推啊

休息？不了

連老人家都出嚟聲援

各位請支持和關注
銀髮族

星期六呢？

假日仲夜晚開
有咩居心

星期日見

[重推] [Twitter文宣] 全方位解釋支納粹ChiNazi

出黎啦

預左星期六又會有風向叫人忍手

Pushhhhhhhh

架車未去到目的地就比人road block我想點吸引和理非行？

推
推
推

不休息

佔路 ar diu

上星期無啦啦比人由下午一點帶左去夜晚

係
唔可以而家停
而家無論國際定本土戰線都著哂火

現在做任何武力即係林鄭助攻。
林鄭不停要亂，再出緊急法。
所以叫鬼做嘢，周圍説很亂。
所以大家必須停止武力。唱歌仔丶行街不是問題。

係呀屌 星期日見呀屌 18區呀

以前日日叫fact check，而家直頭有女仔除低口罩企岀嚟話被性侵，香港人，除咗識喺商場叫口號同岀去遊行之外仲識做咩？

屌你 瞓醒未？

打唔贏都要送頭?

上星期有人話仲有七日就過人權法
叫勇武休息

得有嘅我地齊齊屌佢老母

再推

咁樣返屋企瞓

休你老母！推！

出現了

Ttttttttttttui

餓狗玩road block唔使你教

唯一幫佢地報仇嘅方法就係贏

推 仲想休息幾耐 抗爭係咁既咩

推呀！！！

全撚部人 同我推 5毛都同我推呢個post

咪推啦屌 呢個舊版地點嚟

搵條女黎餵完我咪上囉

希望大家一齊去！
〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

今個星期唔開花就會比人大肆宣揚話止暴制亂成功

聽日 六都要啦 和理非成個禮拜
又比位人個律師插蒙面法有阻嚇作用

對！ 18區。

gogogo

星期日見啦

推行動post啊手足
推行動post啊手足

推行動post啊手足

到時見啦, 冷氣軍師

到時又會有人權法撚叫大家停手

遍地開花 休你老母！

係呀屌你
推

要做野還拖

努力小小上熱門

唔送頭唔可以去幫手裝修?

[行動post]如何塞鐵

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

Pishhhh

睇到中大校長咁 又比到動力我哋出嚟抗爭

依家停就步當年後塵
連國際都支持既時候就唔可以縮
星期日，1400區區都要人

推曬所有行動post !!!

又預約被捕?

推 行動post

不陣地！

puish

係呀 屌出黎啦

行街犯法?

行動post啊手足！同我推爆佢！

和你拖已經改左時間了

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

係呀屌你！星期日見

行動post啊手足！推啦！

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

pish!!!

係 到時見

【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

星期日詳細行動post

正 十八區！

開佢老母臭閪花

兩邊行動po一齊推

ready la, keep住道火。

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

推， 不見不散！！

唔係
係個個星期日

十八區開花！

革命啊！抖夠未啊！

香港人 團結反抗

女手足都咁勇

香港人冇得再輸

。

推推推推推推推推推推推推推

go

係啊係啊幾大都出!!

on9啦你

無

小心有狗份示威者

上星期訓咗？

PI

梗係

推上去推上去

見

同意
唔好陣地
全部快閃

推一推行動post

唔係想唔想做
係做唔做到嘅問題

休你老母

推行動post

星期日十八區開花

星期日自己區見

從這幾日連登上的情況看，勇武派已經不再參與無意義的和理非遊行，
而是堅持游擊性的對涉中商舖進行打砸。給出的理由也非常充分，
事先報出地點時間的和理非遊行白送人頭，而且十幾年來沒有取得任何戰果。

今日升旗幾
我係乜水
呢度係

點都好
今個星期日商場 裝修 任你選擇
隨便揀一個副本

See you!

係啊

其實成日比人吹風，成日更改行動反而重亂，我都唔知有邊啲去邊啲係唔去

手土

自己諗啦

行動post推!

Pish

唔推唔係人

推！

政府出招量化市面破壞嘅程度！民間記者會及文宣組需要令大眾理解人命重要過裝修嘅影響！

政府量化市面受到嘅破壞！文宣組召集反激！！！！

推有用po

推呀屌你老母！

Push!

文宣出動啦

18區遊行遊行遊行遊行！

光復香港

連口罩都唔肯戴嘅唔該睇返呢條記錄721情況嘅片

邊到叫觀塘遊樂場呀

打狗 救人

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

星期六都要！！！！

Hi我想去抗爭唔想返工呀

屯門牛 出嚟啦

係啊，屌佢老母星期日見

抖夠喇

時代革命

行動！

五大訴求

行動post 推

唔見唔得呀屌
同我全撚部出晒自己區！ ！

即係點呀咁撚亂

呢個都唔準沉

又係你呢啲風向撚

缺一不可

幫推

絕對支持開花

呢個兩點鐘啊
唔好放慢腳步啦

無視 推行動post係最佳處理方法

屌蘋果又咁寫
亂撚到7彩

香港人

H

E

反抗

黑警，做咁多衰野，要還家。

黑警死全家

係呀 味味味！

係呀屌你

面具轉左18/10

hi all

TUI

18區見唔該

係呀！見呀！

未必見到 我就葵青 唔知你邊區啦
18區屌佢老母

勇定和？

係啊屌你！！星期日不見不散啊

推。

行動一律推

係咪呀？

block

不可否認近期嘅活動文宣係弱咗
我自己都擺哂心機落reddit & Twitter 度對唔住 係時候要煲一煲啲活動文宣

推

10.11 18區商場和你唱 / 大埔和你拖
10.12 蒙面大派對 / 和你shop
10.13 Suck 罷鷲 / 願望紙鶴集氣大會 / 遍地開花

全民口罩月

香港人 休息一陣 係為了走更長的路

出吖，屌你老母

呀～~~~~~

星期日見!

死黑警

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期
希望有人幫手推下多d人睇到

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

十八區遍地開花

又唔做野

又唔讀書

係啊屌

屌

銀髮族星期六狗總門口靜坐四十八小時無人講

係 推

係啊！

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

831

好掛住大家！！

係呀推呀

要人！

科大仔10號同11號見！

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

星期日！！！遍地開花！！！

星期日遍地開花！

行動Post 推

你係咪曲

屌，仲黎

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

要人啊

係呀！星期日見！

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

推！！！！

呢排文宣係唔夠...

係阿
到時見

一定要準時到大家

見唔見架？？？

推呀，行動post幫推

唔星期日唔通星期一呀？

💓

👌🏻

和勇一家 遍地開花

又話今晚開花

ppush

推啦 我推唔到啊

推撚到仆街

勇武地底獅鳥
其餘一律曬馬

星期日集會常態化

屌你係見呀

系

推爆行動post

屌你見呀

我覺得開花一定要， 番工日， 開市日做先有大的效果
唔一定要裝修， 就咁圍住個站都好大效果

黎啦喂黎啦喂

星期日開花

[行動討論] - 跨區晨運

出嚟啦

1

係啊！
咪撚唔到

PUSh

yup

Push.

721 831 101

學番101直接開戰 定係 自區遊行到其他區？e加好多活動都無目標，好亂

今日尖咀見

係啊屌，推你老母

推，行動post

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

因為我地休息左兩日, 呢幾日其實我地已經輸到仆街
你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要到香港變成新彊才後悔

行動post

推行動post,唔撚推蛋糕post

推行動po

蛋糕post開一百幾十個
唔知係假膠定真三毛

推番啲行動po